-BOT CONTACTOS LINKEDIN-
Utilización: npm start (email) (contraseña)

Atención!!! A veces se carga otro aspecto más antiguo de Linkedin que no es compatible con el bot. En caso de aparecer, reinicia el bot.